\documentclass[8pt, a4paper]{article}

\usepackage[cp1250]{inputenc} 
\usepackage[czech]{babel}

\addtolength{\hoffset}{-2cm}

\begin{document}
\tiny

\noindent
\begin{table}
		\begin{tabular}{|c|ccc|cccccc| }
			\hline
			stav & \multicolumn{3}{|c|}{parametry} & \multicolumn{6}{|c|}{rozdělení} \\ 
			     & $n_z$ & $z_1$ & $z_2$ & beta(1,1) & beta (4,4) &      beta(3,2) & beta(2,3)       & beta(5,2) & beta(2,5)\\
					\hline 
			0:0 &	5 & 3 & 3   & 1:1 (1:1) & 1:1 (1:1)  &    	9:5 (9:5) & 5:9 (5:9)     & 53:13 (53:13) & 13:53 (13:53)\\
			    \hline
			0:1 & 4 & 3 & 2   & 1:4 (2:3) & 3:8 (23:43)&     5:9 (1:1)  & 1:5 (17:53)   & 35:31 (2:1)   & 29:301 (5:37) \\
			1:0 & 4 & 2 & 3   & 4:1 (3:2) & 8:3 (3:2)  &     5:1 (53:17)& 9:5 (1:1)     & 301:29 (37:5) & 31:35 (1:2)\\ 
				\hline
			0:2 & 3 & 3 & 1   & 1:19 (1:3) & 1:10 (1:5) &     5:37 (2:5) & 1:20 (4:31)  & 7:26 (5:7) & 4:161 (1:20)\\ 
			1:1 & 3 & 2 & 2   & 1:1 (1:1)  & 1:1 (1:1)  &    25:17 (22:13)& 17:25 (13:22)&119:46 (65:19) & 46:119 (19:65)\\
			2:0 & 3 & 1 & 3   & 19:1 (3:1) & 10:1 (5:1)	&    20:1 (31:4) & 37:5 (5:2)   & 161:4 (20:1) & 26:7 (7:5)\\
			  \hline
			1:2 & 2 & 2 & 1   & 1:4 (1:2) & 5:17 (5:13) &    5:13 (2:3) & 1:5 (1:4)      & 21:34 (15:13) & 6:29 (3:25)\\
			2:1 & 2 & 1 & 2   & 4:1 (2:1) & 17:5 (13:5) &    5:1 (4:1)  & 13:5 (3:2)     & 29:6 (25:3)  &  34:21 (13:15)\\
			  \hline
			2:2	& 1 & 1 & 1   & 1:1 (1:1) & 1:1 (1:1) &      5:4 (3:2) & 4:5 (2:3)     &  7:4 (5:2) & 4:7 (2:5)\\
			\hline	
		\end{tabular}
	\caption{Poměr, v němž bude sázka rozdělena při hře na 3 vítězství, různých průběžných stavech a různých apriorních rozděleních. Poměry v závorce jsou počítány za předpokladu, že apriorní rozdělení průběžně neaktualizujeme.}
	\label{tab1}
\end{table}

\end{document}